《有圖》香港人除左用200億養狗咬自己不特止 仲用緊194億去養垃圾

大家好，又係我繼續狙擊社福界
當大家屌緊黑警每年用200億同譴責班國際人道組織一年吸金20億既時候 ，其實我地香港人今年係用左194億去俾本地既社福機構，無錯，係194億

呢4個月黎青少年既濫捕、被消失，青年機構無講過一句野
請老人家同小朋友食tg，老人同兒童團體都無講過一句野
手足被人拉，支援佢地既外展隊不見蹤影
無飯食同要心理輔導既手足，都見唔到有社福機構出黎幫

收錢奶共，救世軍賣物資賺大錢，性公會救陳同佳，遊協同777玩閉門，社署出信叫中心唔好開門俾手足避，前線義務社工被捕被清算，依一切就係依家既社福界

樓豬搵左文筆好既朋友幫手寫緊查詢(投訴)信，希望下一個po 手足們多多捧場，唔好再俾社福機構袋左錢唔做野

香港人 請保持憤怒 唔可以慣

光復香港 時代革命

推

推推

最仆街係啲高層

推呀

11.2 「求援國際，堅守自治」流水式集會

我要攬炒團隊、民間入紙師團隊，全力策劃，全球24城市響應，重演818百萬人盛況。

【主線任】震驚！！大量112維園流水集會文宣圖極秘流出！！

頂!

推呀痴拿線

推啦屌

有啲講到好白自己黃

雖然九成九都係屎同垃圾

推！

高層就間間都係垃圾 無可否認

因為大把錢比咗垃圾藍底高層，唔洗做野就袋袋平安，前線就又多野做又低人工

Pushhhhh

一筆過撥款既禍害黎

NGO既服務大部分都係bid社署funding
唔聽話隨時cut撥款
ngo之間亦互相競爭得好緊要
bid少左服務個機構就會無say
所以基本上即係禁住黎打
中高層係黃都好
都只能係圍內支持拎假罷工之類
所以先一直講公會係幾咁重要
香港做社會服務真係好悲哀同消磨意志

push

Push

但係1年194億去左邊?!d高層話十幾皮一個月lol!同popo有咩分別

推推推

安老其實咪老人院同居家安老果D服務
康復就係嚴重殘障人士院舍,家居復康,私營殘院支援果D
兒童就係針對自閉症,過度活躍症,腦癱等等既細路仔
講真以上服務只serve disabled...
除非你大大粒tg射入佢中心啦
衰d講姐係唔太關佢地服務事

份表睇落關事既其實只有青少年服務
我就無涉獵過所以唔多評論
留名等行內人士覆

推呀喇叭豬

推
保持

TUI

食屎啦啲社福機構 聲又唔L出
而家開親做休息站既都係教會
仲話與弱勢同行？

大NGO東華保良明愛 比盡你高層係黃
班董事局都係D咩政要政協太平紳士藍到發黑 你想佢地點團結一致?
NGO唔係得社工 亦都有治療師,psychologist,護士,護理員
先唔講班阿姐護理員都係新移民藍到發黑
你想班醫護同事丟低晒d case去罷工 咁邊個理依班殘疾人士?
當然194億可以善用得更好 我都覺得高層一年袋百幾二百萬又無做實事好撚ON9 但只係想正視聽唔好狙擊社福界唔發聲唔值194億
好多機構都係資源缺乏既情況下都好認真做服務

up

lm

再推推唔好比佢沉

重點最頂有班董事 果班全部從商 根本藍到仆街 就算有高層係黃 都冇辦法做到啲乜野

P牌推唔郁

咁慘既又唔見有人屌既?

一蚊唔捐社福界

邊間有咁講最pk!扮黃

同意呀！所以係屌唔郁班社工同機構，唔係做野果d同手足社工!不過邊那間有做野先?!

屌左好耐 新聞都有報過 有機構高層最高年薪破200萬 大家都係屌下算做唔到d咩

[url]【抗暴之戰】聖雅各福群會邀林鄭出席周年大會 員工聯署反對稱影響聲譽士氣 -

講!要做咩！全力支持！

相反
到到都驚唔夠錢洗
年頭係極慳 都年尾先敢洗多少少錢
但慳慳埋埋可能只夠買幾部輪椅
或者換一兩部壞左五年以上既冷氣之類
慘過乞衣

個數睇落好大
但每間中心/院舍分得好少
一間200人以上既津助院舍聽講都係資助千零萬一年
講緊d staff都要成百個先請滿 扣埋扣埋真係無錢
仲要請滿人d前線同事都係做到甩晒轆

話肥上瘦下，高層好高薪wo

好有興趣知點分錢?點解見性公會咁有錢咁多樓d活動又咁豪先?

咁要睇佢出邊到糧既都要
有d機構編制本身就預左佢份糧既錢 就算無社署條水喉佢地都可以用機構恆常收入出糧
但無社署錢 只會令服務摺柒晒 受害都係前線同服務使用者
班高層同erer sir 振美一樣 鳩up幾句又袋百幾萬 同埋好少問責問到佢地頭上
仲要高層位越開越多
我認同要有個人統籌所有野
但其實唔需要3，4個人分擔囉

首先性公會紅底 收唔少維穩錢 同埋佢算係大ngo 出名自然多人捐錢 個機構有say基本上有新service只要佢地入錢就bid到 一定fat fat嫁喎 東華保良明愛同樣道理

入紙就bid到